千其唔好唔記得拯救被拉既勇士！！

每次成功左就冇人記得被人拉左既勇士

如果我地今次成功到

記得我地應該諗方法救佢地

要要求犬隻撤銷控罪！！

推

pish 希望泛民識做

推！

有人救就keep住有人去
無救人 個個都唔敢去
最緊要齊心

L

義士一個都不能少

不過有冇人有idea可以點救？？請提出！

分享 - 1217552
有冇朋友有受傷人士同被捕義士消息?

我係唔同渠道問咗好多唔同嘅單位同人

都冇消息

我真係好擔心

希望大家一齊推又或者一齊搵到消息比大家知道點幫都好

69晚有人被警至失去知覺要急救，但好似無咩人跟進

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動